叫Susanna 都係有問題既女人

有冇人同事叫Susanna Wong

哦 你仆街啦 聽日唔同你食飯

講我壞話？

Agger

我係暗瘡肥婆姐
你唔洗話我有問題呀？

衰鬼咁話我，嬲你

講我sp壞話？